因為太多舊會員帳號帶風向,建議認證會員電郵防止被盜帳戶用,同時登出所有會員帳戶

唔再只寄去備用電郵,而同時寄去申請帳號時電郵
因為太多從來唔開post帳號被盜用同由6月開始
另之前有被傳isp公司sales利用客戶電郵申請帳戶

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

井議員幾時發表上任賀詞？ ⁠ ⁠

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
請大家留意！

你咪其中一個囉

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

井議員幾時發表上任賀詞？